係香港支持三民主義是否犯國安法

中國有必要解釋下

人大會解釋

先答我一個問題，莫須有罪須要解釋嗎

支持孫中山都犯國安法